其實而家只有大牛，中牛，小牛，，無限QE下，熊已經死撚曬

同意按1

1

inflation 太勁股市會跌

真

inflation 下分sector
value comeback against growth

星期六日先會有呢d post
一到星期一 又世界末日咁款㗎啦

最多今年少食牛
俾返大牛我呀

通脹勁更要買資產保值
理論上 股票 樓市 黃金
都會大脹

黃金追唔上通漲